官方宣佈2020金球獎取消 首次中斷

香港時間7月20日，《法國足球》官方宣佈2020金球獎取消，因為由於缺乏足夠公平的評選條件。

《法國足球》在聲明中表示，2020年是一個特殊的年份，由於各聯賽情況不同，有的提前結束，有的中斷後復賽，無法保證所有球員在一個公平的體系下進行評選，因此最好的辦法是取消今年的金球獎評選。自從1956年金球獎創立以來，這是第一次出現取消評獎的情況。

金球獎是由法國《隊報》旗下雜誌《法國足球》自1956年起舉辦的授予每年度最優秀的歐洲足球運動員的獎項，也是世界球壇上最負盛名、影響力最大的足球獎項評選之一。

巴塞一輸左西甲，就宣佈取消

利雲表示:dllm

法甲取消所以不公平？

巴塞無冠軍，唔公平

美斯獎

梅西冇冠軍
取消

如果巴塞拎歐聯
應該會話聽取民意，金球獎繼續

事實今次肺炎搞到停賽咁耐
真係有影響

屌上面提美斯班人真係好撚肉酸
完全唔知關美斯咩事

屌原來大部分都係活著何求條傻鳩
當我無講過

痴線
我成版都無提過 美斯 兩個字都可以屈鳩我

算鳩數喇你
波台邊個唔撚知你引戰傻鳩
日日開埋啲垃圾post
你係咁講巴塞唔通想話碧基咩
好心你喇柒碌

有的提前結束，有的中斷後復賽，無法保證所有球員在一個公平的體系下進行評選，因此最好的辦法是取消今年的金球獎評選

人地都講到明個concern
真係好撚肉酸
活狗真係冇撚叫錯

一早知既情況點解要而家先決定
好明顯係等梅西睇下佢有冇冠軍,有既就繼續冇既就取消

不如改名叫美C獎啦

傻閪何求